係戲院睇睇下戲會拍手果d人我真係𨳒曬你地老母落地獄呀冚家剷

拍撚完仲唔撚夠 仲要係到講撚埋d廢話 你老母個臭化你自己既感受你完場先懶出去戲院講啦 你估你自己睇緊演唱會呀？你老母個冚家剷 我祝你地長命百歲百病纏身呀
係呀！我講緊睇Marvel班會拍手既柒頭呀！

歡呼👏🎉

入場拍到完場 以示支持

鬼佬成日拍

咁洗唔洗叫戲院ban晒拍手班人

鬼佬都有做嘅成件事合理晒 係樓主跟唔上呢個世界停留喺自己思想
鬼佬好嘢 白人萬歲

咁你咪去外國睇囉
上次喺戲院睇嘢個鬼佬係咁喺道歡呼和應
搞到完全投入唔到
屌鳩完佢咪又係收皮

頂返上黎𨳒死你班柒頭拍手撚

Stan Lee

上次睇呢幕全場歡呼同拍手

岩岩睇完，有幾個位真係尖叫拍手，好撚煩

一陣都接受到嘅，幾有氣氛
利申全程坐定定